{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 산울림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、事前に連絡してください。 追加人数は追加料金がある場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守する必要があります。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償をしなければならない場合があります。 直火方式での調理および個人的に用意した炊事道具は使用できません。 喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生する可能性があり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに料金が間違って反映されることがあり、その場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 バーベキュー利用時、炭は追加料金が発生し、一軒家ペンションはメゾネットタイプであり、幼児、子供と一緒の場合は安全に注意する必要があります。 IPTVとWiFiが利用でき、屋外テラスがあります。 客室は禁煙で、バーベキュー場や売店、コンビニエンスストアがあり、基本的な調味料や薬、駐車が可能です。 ペンションの前にはキッズ渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約に追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は事前に連絡してください。追加人数には追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室、退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "直火方式での調理や個人的に用意した炊事道具は使えますか？",
            "answer": "直火方式での調理や個人的に用意した炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避ける必要がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生する可能性があり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金が間違って反映されることがあり、その場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時に炭は追加料金が発生し、一軒家ペンションはメゾネットタイプであり、幼児、子供と一緒の場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用でき、屋外テラスがあります。客室は禁煙で、バーベキュー場や売店、コンビニエンスストアがあり、基本的な調味料や薬、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前にはキッズ渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 676
    }
}